[衝出嚟柒] 黑警之首 我喺度大大聲屌你老母

瞓撚醒未呀你
No water to drink no toilet to go
嗰個係咪你老母？

來源：100毛ig

推

push

Push